你地出去食野會唔會飲例湯？

味精水

帶飯返公司食,都會落街去燒味鋪買碗飲

一定唔撚會

上左隱?

好多餐廳都落 無計 我會飲幾淡

飲幾淡啦
啲料多數唔食

睇邊間

食飯就煲 例湯

洗餐具

飲 明知味精水都照飲

燒味鋪d例湯好屈機，大量燒骨頭頭尾尾，個味濃到呢

就係不需悲壯

試過為左樓下燒味鋪d 例湯食左成個星期
明明成間鋪d 野都唔好食
叉燒又鞋又瘦
燒肉又咸 皮又淋

但碗湯 上左癮

Oh~

係咁